## intent: fallinlove
- tôi đang rất hạnh phúc
- tôi đang cực kì hạnh phúc
- tình cảm của tôi phát triển rất tốt
- tình yêu của tôi tuyệt vời lắm
- tôi thấy hạnh phúc lắm
- họ làm tôi rất hạnh phúc
- tôi đang chìm đắm vào hạnh phúc
- vui lắm , tình yêu thật tuyệt
- yêu lắm bot à
- hạnh phúc lắm
- tuyệt vời lắm
